想問點樣除走個P牌...

新手求Carry...

冇架喇，P到連仔另行通知，一日革命未完都唔會完到P

去7仔買張連登高級會員卡

7仔

時間會證明一切

去7仔買夠一年份量既會員卡

唔滿意 ? 咁你咪去嗰個討論區 lor , 放心果度無 P 牌

支持p牌 唔俾黑警五毛帶方向

P牌掛至少一年？

機場7仔有去p卡買